徹徹底底空洞嘅生命

徹徹底底咁咩都冇

你有電話

個個都係咁架啦
有病唔睇醫生，諗野點會正面